[舉報] 班黑衣廢青今日又有和你LUNCH，仲加多幾個地方

除咗中環
太古之外
仲有黃竹坑香葉道
銅鑼灣
觀塘

大家千祈唔好去
仲要通知埋親朋戚友同事
千祈唔好去

大家千萬唔好去

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

千其唔好推

咪再推

可惡

起碼頂埋今日，一星期！！！！

推

唔好推

幫推

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

唔係打工仔但想食lunch

銅鑼灣

無尖沙咀

尖沙咀

次次都無人

狗也不屌地區

Sorry 巴打
尋日本來有
因哨兵入咗CU
為安全計
尋日取消左
希望星期一攪得成

行動

真係千祈唔好去呀

中環和你lunch

旺角冇份？

尖東有元氣星巴巴美心360日日做生意好旺

仲有尖沙咀啊
同我岀黎食飯

曱甴平

荔枝角PLZ

Push

黃竹坑個d打算點走
你旁邊係狗校wor

千祈唔好去

又搞亂香港
正一仆街
千其唔好去呀！

*黃竹坑都有

尖咀呢？好多大陸人踢

pp

黃竹坑自己判斷去唔去
根本大伏黎 黃竹坑香港仔咁多狗 仲要有埋水警基地
一包抄仲點走 依張圖真係好鬼

唔好推啊各位

比尖沙咀翻工港豬最後洗白機會

幫手推

比尖沙咀翻工港豬最後洗白機會

認真講黃竹坑一定要熟工廠區 南朗山上山 仲有應該唔知夠唔夠人打狗屋 同埋要睇住走 唔好戇鳩鳩企咗喺嗰度好似琴日咁畀人拉 rb黃竹坑冇撚用因為其他地方已經塞 黃竹坑塞唔到幾多 反而易被popo清曬 警惕埋堆 但係唔好自己一個真係不能戀戰 因為可能走唔撚到 兄弟爬山各自努力 加油到時見

荔枝角？

千其唔好去！

黃竹坑 真係小心

可唔可以麻煩各位入黎推推
有個文宣方面嘅諗法

認真講黃竹坑一定要熟工廠區 南朗山上山 仲有應該唔知夠唔夠人打狗屋 同埋要睇住走 唔好戇鳩鳩企咗喺嗰度好似琴日咁畀人拉 rb黃竹坑冇撚用因為其他地方已經塞 黃竹坑塞唔到幾多 反而易被popo清曬 警惕埋堆 但係唔好自己一個真係不能戀戰 因為可能走唔撚到 兄弟爬山各自努力 加油到時見
我都到時落場睇下夠唔夠人先

竟然冇灣仔

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣
係公眾場所大聲討論催淚彈有幾差

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

垃圾尖沙嘴搞唔起

收皮啦次次尖沙嘴都FAKE人

去CWB啦

我唔撚知之前搞手點撚樣
總知今日就呢個時間地點
再冇人以後唔撚再搞

香港人報仇

全部office 一有事咪上番office囉
日日係狗屋前屌咪仲危險

9上去office? 完全冇返工唔知嗰頭啲office

尖沙咀呢？

因為我冇喺嗰度返工 只係居民

有乜事上one island south個邊大把餐聽

唔好去

咁又係指點曬我 btw 係諗住喺下面香葉道嗰頭定一話上面陳白沙？ 如果唔搞不如唔好行近狗屋斜路又難走

5個月la 識執生既

中環已有4便衣，小心

真係唔好去，叫埋同事一留係公司做野啊！！！

加油 黃竹坑既朋友

加油

1230未見人唔好灰心，好多都未放lunch

*食埋啖飯 過嚟過嚟

就夠鐘啦 推

中環手足出黎未?

好多放1點

p

Push!千祈唔好

中環好少人

黃竹坑撚 遊蕩準備

銅鑼灣速報 一隊防暴 sogo對面

千其唔好

港島東有冇

黃竹坑on99

未有人 係咪要偶遇

一定唔可以去呀手足

推！黄竹坑要人啊！

等緊偶遇

中環有少少人 唔夠多呀

邊撚個弱智搞
狗校加狗屋

太古有無人

有